岩岩買左套絲質床具 洗好左 一上床就。。。

勁多靜電 熄哂燈 見到勁多電光 時時沙沙聲 有咩解救方法

駁條電線落地 earth左佢 好似係

認真 ?

我幫你吸晒

點吸

接通天地線

岩岩噴左d水 好似好d

聽落似假膠, 但都make sense呀

其實啱
btw套撚住d床具識唔識

我岩岩擺左係地下了

岩岩係被角打左個水線耳 串左條水線駁左落地下

駁條火線落去冷氣機就唔洗交電費

有冇圖？
多謝你真係聽我講

你好cutecute